人在摩洛哥，啲賊仔好猖狂

食親飯都被圍攻，四、五隻係腳下，有大有細，有啲得手掌咁大，仲會係你腳附近打交
係咁企起身要拎嘢食，最後我啲嘢食落晒班賊仔個肚到 我個肉醬意粉走左肉醬
佢地仲好揀飲擇食，畀麵包佢地食，佢地會唔食，之後繼續眼望望，一副勁可憐嘅樣

係咁跳上凳到，唔理佢嘅話會跳埋上枱

另一餐

報警啦 又唔報告
大大個賊係度又唔報

最後又忍唔住分左嘢畀佢食，我餓到仆街但分左半個包畀佢，點知佢唔食個麵包皮

報完警claim返保險

同行既人唔知係邊到變舊芝士出黎畀貓b食
但驚第2隻搶食，專登抱佢上凳到，等佢食完再抱返佢落地

仲有一隻貓b勁痴我

食親飯就黎巡場

好可愛
More

係公園食曲奇餅，呢隻狼死到跳上欄杆行埋黎搶，
已經全日冇食過野，一條曲奇餅仔分幾個人食
食完一塊仲要再上黎拎多塊

利申 唔係我隻手

咁咪捉返隻貓仔煮嚟食囉

拎住膠袋行過，啲貓追上黎
好似城門水塘啲馬騮咁

你真係想食我？

唔係話針對啲賊仔，但係佢地真係做得越黎越過火

呢隻好靚
全部都係流浪貓?

咁野性，好彩佢地係貓
Btw乜都俾得佢地食架咩 ，唔係好興屌人亂俾野食貓狗咩

巧打耳

快點打劫我

磨牙

咁多野貓 邊個管到

集團黎嘅喂

可能係啲餐廳特登養黎令你落多啲單

第一隻好撚得意

好想教訓佢哋拎住罐罐等佢哋狂喵 嗚呀

冚辨欄都好可愛

貓係肉食動物 好似話個鼻會聞得出有無蛋白質而決定食唔食個樣野 所以佢地除左肉都會食菇類奶類奶製品 btw 千萬唔好餵朱古力 唔知你d cookie有無

佢地食你既野 你摸番佢地
好公平既交易黎姐

好想瘋狂被賊仔偷野加非禮

噢

依隻超可愛

賊仔不應姑息養奸
摸到夠為止

佢哋偷你嘢，咁你就瘋狂非禮佢哋

之前抱左隻貓一個鐘，之後全身痕到仆街

第一隻 餐廳好似平時會喂

好多流浪貓會係啲垃圾桶到搵野食，每個垃圾桶都有幾隻圍住，我諗佢地應該食慣人食既野？

不要太可愛！

Ptcf

claim返碟肉醬

好治癒

歷史上家貓既起源地就係摩洛哥

時至今日仍然係週街都多貓到痴線

你試下去d港口，睇下d漁船

貓仲多過人

人在摩洛哥，無奈的打轉

如果係馬騮山d馬騮仲會唔會有咁多正皮？

睇j圖

呢隻好似最cute!?

好鬼cute

第一隻

屌以為你唱緊歌
人在風暴中...

未load到圖時以為講緊老鼠
原來係貓貓
btw 嗚呀

快點強盜我

same

摩洛哥有咩玩

勁得意

摩洛哥邊到

長知識了

唔好問我 我都唔知

當我無講過

PTCF有得搞

唔拎罐罐都狂喵

利申之前見到隻左腳受傷既 行返轉頭去買左個罐頭畀佢

咁可愛嘅賊仔
摩牙

我係你就唔好掂佢地了 我唔鐘意佢地爬入垃圾桶

好難忍到 唔比佢地 咁qq

第一隻貓我喂到畀職員stop
個侍應話佢地係廚房會喂 叫我唔好喂
但你每食一啖，佢地就係你腳邊係咁喵 好難唔喂
之後個侍應行埋黎，鋪左張墊枱紙係地下叫我如果想喂就放係紙上面 但個陣我已經食完+喂完

麻煩到人喇
係咪衰呢

d貓好衰

好撚可愛呀
佢條脷仔
不過好似係病黎